究竟屌閪係咩感覺

將碌鳩插落暖笠笠又緊既閪到，冬天一定好舒服

利申青頭

打J爽啲

你未屌過 你又知係暖笠笠？

買廿蚊豬肉掉落微波爐叮兩分鐘拎返出黎打飛機

隻手包唔哂碌鳩，但閪應該得

唔知，我以為係

搵到個緊閪先啦

生理上接受唔到

乜唔係正常都緊咩，定青頭太多幻想

btw請善用不推文回覆，毒撚叫春唔好阻到行動post

唔通凍冰冰咩戇鳩
知唔知人體正常情況下識保持體溫同製造熱架戇鳩
唔識問下條仆街啦

認真冇乜特別
係屌完好想瞓覺